集思廣益，討論下以後抗爭應該著咩衫褲好

衫褲鞋襪應該盡量買純色全黑，有紋身或疤痕人士應該著長袖
近視人士上網鳩買對眼鏡，$200都已經可以買到對:
另外各位覺得有無需要戴假髮?

可以人人都著Converse 黑色鞋

其他公廁鞋都得

衫褲都可以U記解決, 鞋真係比較頭痕

黑色風褸好緊要
遮哂手腳同鎖骨位

發夢見到好多人呢啲位食蕉

btw之所以諗到假髮, 係因為尋日衝擊果陣, 記者zoom近義士
雖然有眼罩頭盔口罩, 但髮型依然被人影得頗清楚

白飯魚點睇？
優勢係平&易搵到

背囊都盡量統一

假髮易甩，帽+頭盔好似易啲

得閒唔該幫手推一下
【廣傳】所有出現過喺現場嘅義士，見到呢個post 即刻更改Facebook私隱設定，尤其係相！！！

converse, vans, adidas stan smith, adidas superstar 呢類公厠鞋
我覺得最好一齊著呢幾款公厠鞋

唔可以著死一款
要有幾個特定款 仲要係公厠款 一行出街十個有五個著緊

因為著完 我覺得係一定要拋，所以我覺得平同易買係優勢大於可溶入公眾
btw,建議係用2對鞋 應對唔同情況

鞋可以痴黑色膠紙遮住佢

全祼

鞋一定要搵啲舒服啲既 企得耐唔會攰 跑都跑快啲

帶多一套衫褲鞋好重要 特別係鞋

最好平時唔出黎既和理非
返工都係著同一款
擾亂敵人

Nike公廁款

重要係唔同款 色

如果要跑convase唔系好選擇
鞋底硬，難持久

鞋一定係黑色 Ub 好行又夠公廁

短髮用一次性染髮劑，長頭髮求其highlight幾條